{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100954",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페휴지"
    },
    "text": "お電話いただければ、あらかじめお飲み物をご用意できます。 駐車場は起亜自動車サービスセンター(無料)をご利用ください。 ペット同伴でも大丈夫です。 営業時間は火曜日から金曜日は08:15から20:30までで、月曜日は08:15から20:30まで、土曜日は09:30から20:00まで、日曜日は11:00から18:00までです。 位置は中央バス道峰保健所駅から歩いて6分の距離に位置しており、景福宮を過ぎてパリバゲット建物を過ぎて建物倉洞アイパーク正門を過ぎると起亜自動車サービスセンター建物1階に駐車場があります。 メニューはアメリカーノで3200ウォンです。 いつもありがとうございます！",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "火曜日から金曜日は08:15から20:30までで、月曜日は08:15から20:30まで、土曜日は09:30から20:00まで、日曜日は11:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は起亜自動車サービスセンター(無料)をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペット同伴でも大丈夫です。"
        },
        {
            "question": "お飲み物はありますか？",
            "answer": "お電話いただければ、あらかじめお飲み物をご用意できます。"
        },
        {
            "question": "位置はどこですか？",
            "answer": "位置は中央バス道峰保健所駅から歩いて6分の距離に位置しており、景福宮を過ぎてパリバゲット建物を過ぎて建物倉洞アイパーク正門を過ぎると起亜自動車サービスセンター建物1階に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "メニューは何がありますか？",
            "answer": "メニューはアメリカーノで3200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "営業日は何曜日ですか？",
            "answer": "火曜日から金曜日と月曜日は営業しています。"
        },
        {
            "question": "いつまで営業していますか？",
            "answer": "火曜日から金曜日は20:30まで、月曜日は20:30まで、土曜日は20:00まで、日曜日は18:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "何分ぐらい歩けば到着しますか？",
            "answer": "中央バス道峰保健所駅から徒歩で約6分です。"
        },
        {
            "question": "お電話で予約することはできますか？",
            "answer": "はい、お電話で予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行けますか？",
            "answer": "はい、ペットを連れて行くことができます。"
        },
        {
            "question": "営業時間外でも対応してもらえますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、営業時間外には対応できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 216,
        "QA": 456
    }
}